連登，拜登都燈死左

點解燈唔死中共